都痴線，之前都收收埋埋，依家就明目張膽…

比錢遊行果班仆街呀，真係同內地接曬軌…